1. What is typeof []
Answer: Object. Actually Array is derived from Object. If you want to check array use Array.isArray(arr).

2. What is typeof arguments 
Answer: Object. arguments are array like but not array. it has length, can access by index but can't push pop, etc.

3. What is the value of typeof null
Answer: "object"

4. what is console.log(true+false)
Answer: 1 here true -->> 1 & false -->> 0 then 1 + 0 -->> 1

5. What is 2+true
Answer: 3 , the plus operator between a number add a boolean or two boolean will convert boolean to number. Hence, true convert to 1 and you get result of 2+1

6. What is "2"+true
Answer: 2true here string concatination happer "2"+"true" -->> 2true

7. What is the value of -'34'+10
Answer: -24. minus(-) in front of a string is an unary operator that will convert the string to a number and will make it negative. Hence, '-34' becomes, -34 and then plus (+) will perform simple addition as both the operands are number.

8. What is the value of +"dude"
Answer: NaN. The plus (+)  operator in front of a string ia an unary operator that will try to convert the string to number. Here, JavaScript will fail to convert the "dude" to a number and will produce NaN.

9. If you have var y = 1, x = y = typeof x; What is the value of x ?
Answer: "undefined"

10. for var a = (2, 3, 5); What is the value of a ?
Answer: 5. The comma operator evaluates each of its operands (from left to right) and returns the value of the last operand.

11. for var a = (1,5 -1) * 2 What is the value of a ?
Answer: 8

12. What is the value of !'bang'
Answer: false. ! is NOT.

13. What is the value of parseFloat('12.3.4')
Answer: 12.3 

14. What is the value of Math.max([2,3,4,5]);
Answer: NaN

15. typeof(NaN)
Answer: number

16. null == undefined
Answer: true

17. NaN == undefined
Answer: false

18. null == NaN
Answer: false

19. If var a = 2, b = 3 what would be value of a && b
Answer: 3

20. What is -5%2
Answer: -1 , The result of remainder always get the symbol of first operand.

21. What is an Operator ?
Answer: A simple expression 4+5 is equal to 9. Here 4 and 5 are called operands and "+" is called the operator. JS supports the following types of operators. Arithmetic Operator, Comparison Operators, Logical(or Relational)Operators, Assignment Operators, Conditional(or ternary) Operators.

